致一位前線手足：感謝你為香港付出，但可以請你還返女朋友給我嗎？

因為社運 心情長期低落
少左關心女朋友
女朋友因為機緣巧合要訪問你
你就搶走咗佢...

你上前線救o靚仔我非常尊敬
但可唔可以還返我人生唯一嘅生存目標比我？

jm9 唔明場運動同你少左關心女朋友有咩關係
係咪你自己廢又要揾借口？

毒L比勇武溝左條女？冷氣軍師有咩資格食女

男女關係重來唔係搶，係你舊菜覺得佢更好

不推文回覆on9 post

點還畀你呀 你當條女係件貨？

有條女係屬於你依個心態
抵你俾人飛
即使唔係依個人出現，都會有另一個人

渣ga

雖然條女唔再係你條女，但係大家仍然係自己人吖嘛！

阿Sir, 作故仔要睇返前幾篇嘅伏綫。閱

將個救字改改解釋
有理由相信樓主係狗 條女俾人捉左入新屋嶺

不分化 不割蓆
比帽你戴都係唔割

記得不推文回覆

弱智警犬而家先嚟求勇武

去求共產黨啦

不推文

不嬲有厹扮勇武識/食女，唔意外，及早move on la bro